Pccw 1000M 新約

十月hkbn到期，想轉pccw 1000m連家居電話同來電顯示
各位pccw sale請出招